[救救蘋果]可唔可以用對付TVB 嗰招幫蘋果?

發起支持蘋果廣告商行動
同之前抽起TVB 廣告嘅商戶講
如果落蘋果廣告會買多啲

有無巴打整張建議購買名單?
List 低有落蘋果廣告嘅商戶
連登上下多加支持

Push

可以！！

有冇有心人整合

我無嘢講

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

你買第一份蘋果做第一個
之後好多人跟你一齊做

之前有post講過落廣告比蘋果會有普通話打黎同你講有乜後果:-(

毒果都撐，傻的嗎

1

去梁振英facebook搵

tvb唔幫襯
viu tv幫襯下
蘋果日報大大力幫襯 另加連登宣傳計劃

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！